同條女打茄輪個陣諗緊咩？

係咪一定會扯同摸黎摸去？
我見我條仔好似好乖咁 又唔會手多
定我諗多左

諗緊: 屌你老母，你又冇刷牙，又撩到你牙入面d芽菜

咁你想點，互chok?

男朋友打親都扯
依加一打茄輪就知會扑

諗緊點先可以氹到佢肯幫我打丁或者扑野
條女比摸腰同屎忽
唔比摸波

大家互扯？

唔諗野 諗野姐係唔夠投入享受
姐係你有口臭
唔摸你可能係因為摸你同摸男人無分別
驚影響個mood

用下面諗嘢

佢淨係會摸下我條腰同pat 我又無話唔俾摸其他 不過佢就係唔會

正常都會扯下掛 但我偷望佢下面又無凸起 定係隔住條褲睇唔到？

拍拖之後剩係對住女友先扯到行，睇av唔會

諗野還諗野
扯棋還扯祺

一片空白...身體不由自主

打親茄輪都諗唔到野

原來係咁

佢唔摸我應該係怕羞驚我唔鐘意姐

你主動摸佢先
佢唔摸番你 明架啦

點可以我做主動架

諗緊第二條女 明星, model 個ex好樣衰

女權社會 有咩唔可以
叫佢同你做個body massage都仲得

一野抽落你男朋友條撚度

邊有話唔得
我ex成日kiss果時揸我JJ
之後一野推佢落床教訓佢

btw洋腸好少咁細膽嚄

你條仆街

活在當刻 放空思想
閉上眼睛享受舌頭與舌頭嘅交纏
兩個靈魂嘅共舞

唔好咁快射

你究竟有無仔細望過你男友碌野，可以細到扯左都望唔到

心諗個口咁臭嘅

認真無 總知隔住條褲唔見有凸起

老老實實，佢根本就對你冇興趣，連基本嘅生理反應都冇

咁你想佢摸咩 波pat西?

好男友

乜都諗唔到合埋眼係空白， 我雙手浪係佢膊頭，佢雙手抓實我屁股

有冇諗過點解唔摸埋上面

我之前會一路錫摸佢下面

咁咪佢乖仔囉 驚你唔俾 抗拒 甚至會嬲

你可以試下俾啲signal佢 例如話 點解你咁乖既

個陣個ex又係呢個情況 我即刻曳俾佢睇

跟住就...

根本佢都想要

有上面？

你又唔講對波幾大 點知你太細無興趣定其他原因

臭閪想俾人屌咪自己除底褲囉

你試下捉佢隻手，去你個胸度

諗住另一條女

一陣要屌到佢叫救命

我會諗下下一步點撩興條女

通常我同女友係準備自己返自己屋企果陣先會goodbye kiss
所以我通常諗既就係希望可以錫佢錫成世 kiss緊果陣唔會想主動離開

通常都諗緊一陣食乜同做乜

捉住佢隻手摸你對波咁佢咪知摸得囉

諗緊下一步渣波

諗之後渣波>渣pat>扑野

屌得未呀